【從來無利份】利物浦 對 水晶宮 3

輸波當做例行 我慣了傷心

dllm fag

slow

CLAIM 傷一個月 SON 又唔係度 王者獌真係天時地利人和齊哂了 屌你老母F$G 買人啦

FSG死全家

Matip cb
Fabino/ JM rb

超頻足球傷
九猜負碌足球又傷
成日都係傷同一個位既人
會唔會黑左啲

做左全日一啖野都未食

FSG全家俾狗屌死

真 本身諗住今年消耗會低好多
頂佢個肺又係一樣咁傷

你痴線架

肥西冇買野比你食？

無聊去打書釘
本進攻足球吹奏michael edwards

直接俾自己嘅肉體佢食

有改善嘅心，冇改善嘅運

Matip太易傷

我都見到，話佢好眼光

最恐怖係一直都唔餓 人地提先醒起今日未食過野

Assists Source:

Liverpool - Defence (32%), Mid (16%), Forwards (52%)

City - Defence (11%), Mid (39%), Forwards (48%) GK (2%)

Through Balls Source:

Liverpool - Defence (10%), Mid (29%), Forwards (62%)

City - Defence (9%), Mid (64%), Forwards (25%) GK (2%)

估唔到佢都有人提

公關啫

練仙咩

當慳返飯錢
返工都已經唔洗車錢 飯錢都慳返
唔計家用 成個月可以零開支

因為有肥婆倒貼

屌你老母爭條毛英超

原來沒有，從來都沒有

感動既係 依家到二月都係得番兩場波
堆文員二月番黎啦好嘛

已經唔理拜狗個場
冇閘連獌個場都唔洗踢

好在乜尻都出晒局

利式一月崩盤再次啟動

仆街 咪好撚悶

老母傷埋

對完水晶宮同李城 好似鏝城咁連敗呢兩隊

對李城實比華dee爆到仆街

佢今季跌watt跌得好勁

不過講真 taa真係進攻方面有用
有時睇佢防守都幾攞命
可以既話邊爐頂右閘 馬貼出番黎 中場望基達打得起 咁影響都未必真係太大 話晒依家只係一週一賽

唔會胃痛咩 ？

點解要放人呢

冇 之前讀u都係唔食野慳錢

對big6一樣入哂波咁制

我一世都做唔到

米拿邊爐後衛 基達軒沙短中場算啦 matip太玻璃 多數出唔切

今季已完
預計英超第二
歐聯十六強

法賓奴既速度同轉身點打閘，到底佢係巴西點踢

利式崩盤 屌你老母

第二咁樂觀？

有無官方解釋

前四不保

老母都好似傷傷地 大傷埋就仆到直

要買人了... 即食球員

阿樂傷，佳尼走左，邊個打右閘

喂唔撚係下話……今年先講話多返啲人後備，呢一刻，冇踢嘅拉啦拿傷，熱身傷完頂咗一場嘅阿諾抖一個月，果頭先借走佳尼，老母又傷至少一場，基達未融入，中場主力，前面3個開始攰加無得輪休，呢刻真係邊隊都有力晌利身上搶分，matip未有態，懦夫又傷緊，連後備都唔知點擺人，我屌囉…你老味……三週一賽都唔掂啦

搵青年軍啦

阿仙奴個球探好似話想走 挖佢過黎啦
以前同高普合作開

Taa 傷咗
之後gomez 傷好出嚟打右閘
跟住會唔會又傷
佢打右閘好似好易傷

傷成個月

Next year is 唔識讀

試下叫屌摩踢右

你諗都唔好諗

FSG

得VVD鐵人咁
好彩非洲杯改左 如果唔係成隊有半隊都要b隊幼幼

已經癲撚左

TAA 熱身有D傷都仲出

btw 高登老友好似比人少左

當鐵人唔駛抖，佢隔離都要有個健康拍擋先得㗎，輪住傷真係慘……

Fsg dllm

睇到咁多人傷 我覺得利都係同拉蘭拿分手算啦
Fit完又傷 傷完又冇態 無限輪迴
拉蘭拿永遠都係利需要中場個陣出唔到
米拿走 條中埋又本身要買人 即係summer最少要買2中場 1隻翼 1--2前鋒頂大清&力子

前面3個都勁啦 踢咁多比賽都冇咩傷

事到如今
用摩神踢右閘可能會殺出條血路

佢大傷完都無FIT過 ........

CLS 傷撚哂

其實未大傷前都唔係特別出色....

咁又唔係既........高普初初黎到佢好重要
果陣佢跑動好多 瘋狂迫

阿仙奴隻鑽石眼好像要走

Come liv la diu

Diu Mor VVD Bino MKV

1月15了 MKV仲未走

係已傷，下場無得出

鑽石眼其實係邊件黎

#LFC cannot recall Nathaniel Clyne from his loan spell at Bournemouth. Jurgen Klopp will consider James Milner, Fabinho and Rafa Camacho as right-back options against Crystal Palace.

仲要冇得recall

Ki-Jana Hoever is available for selection despite his red card for the U23s last night. Incredibly unlikely he’ll get the nod, though.

應該唔會出新仔掛？

唔會啦 呢場應該米拿
Gomez好得快就下場

如果今季冇冠，fsg啲遊艇今個夏天全部俾颱風吹走

又俾藉口佢買過啲新

fsg 高抬貴手
放過我利啦

精壇：高普放得一定有原因

高普識波定你識波

我淨係知班主最識賺錢

求學神屌醒鳩普

最叻加多句：咁鍾意反你去撐獌囉

俾d時間高普啦

精壇真係成班左膠撚，係咁護短
FSG柒，其實佢做得好好架啦，買左咁多人
球員柒，俾d時間啦，下埸一定會好

我屌啦，就係依班球迷不求進步，對未來毫無要求先搞到利記年年一係自爆，一係就柒既
FSG買到咁多人都係因為賣人先
球員柒又唔屌得，屌摩班友永遠唔進步唔學習就係因為有依班垃圾既支持

成班紅衛兵咁 毛主席永遠是對的

精壇班友on9都唔係第一日既事

得兩個右閘..無啦啦季中借走一個都唔知做乜撚...
今季無踢超頻足球 都可以咁撚樣
下半季歐聯開始埋點撚樣踢?

邊爐除咗巴西國家隊之外，前季攞法甲冠軍同入歐聯4強係咪都係踢右閘？

鏝英超冠軍有2.22倍，要買就快，100%嘅波

防中

好似巴西國家隊先踢右閘

冇晒右閘

啲球員傷咗-你地估fsg想嘅咩，呢啲大家都預計唔到

好多人預計到 借右閘會出事

好彩有米拿 可以客串其他位

屌你老母fsg 比返佳子我

小道，真係極小道消息話利會爭James Rodríguez
反正我就唔信買人

又玻璃人

一個月前都仲可以抽條丁出黎劣幾野
家陣休返好條褲再等五年啦

樓主好靚仔

80m?

klaim都傷左

5年又5年

三大乞兒班主：高安基 列維 fsg

咁找卡數個班主係乜

dllm fsg

廢中你個腦係咪比FSG坐撚住左呀

好凍

櫻木巴布落實借去富咸

屌那星仲唔撚簽人

Taa+老母下場唔得？

其實我覺得米拿打RB 仲勁

丐幫幫主

我都覺，疊位好勁，但擔心體能

巴布去左Fulham

睇taa防守個種姐手姐腳有時幾燥

比zaha撚

米拿首選啦 起碼識出波 邊爐d 轉身慢真係會嚇死人

屌點解仲會有蚊

有咩聽歌apps推介
Apple music 好多歌都無

spotify

FSG DLLM

聽開咩？
我自己用kkbox

法邊爐踢巴西正選右閘果場波，其實踢得好撚出色。
馬貼傷癒都唔出打CB嘅話，仲留黎做乜尻？玻璃都咁話啦下話？
所以其實可以嘅話 法邊+馬貼+VVD+Jelly 呢個防線絕對可以一試，我會覺得好穩陣。
衰在利條中場太濕尻，放軒老母都唔然去攻。基達係冇人嘅情況下，都要試下再出去揾下狀態，揾最適合嘅位置啦，5x M買黎坐太講唔通。

你講嗰條防線可以一試，經驗路數同用波能力好，略嫌taa本身防守仲係較幼嫩，其實邊爐近幾次都係以老本行右閘身份入選國家隊，聯賽對狼隊球助攻喺右路同翼做over lap再落底傳中幾純熟，防守方面閘位都好講位置感同路數，未睇過佢喺英超踢未可以批死住，azp，丹尼路同獌以前隻跑得慢都算應付到

笑咗

唔係人

繼當爺丶卡路爾之後，又一個前利返來報仇了

i'll be back

BREAKING: Tottenham Hotspur have announced that Harry Kane has ligament damage in his left ankle and is expected to be out until March.

報咩仇
佢愛利愛到仆街
報恩就有份

神軒係利第一季都係打右閘

唐寧打左閘

基達頂住右閘先得唔得

咁睇嚟會邊爐/Hoever 中堅/右閘，或者調位
中場米 軒 基達

如米打右閘唔出Hoever, 中場就軒 基 短

基達子要好好把握機會唔好再鳩下鳩下

飛機盃試過，100%災難，上半場甘馬曹打閘，基達防中，下半場互換位，基達打到碌柒咁

Hoever唔係十六歲咋咩?

甘馬曹打閘都麻麻
衝撚左上底線

基達太細粒太軟唔岩打太後

M7頂啦應該

依家最需要買一隻左右閘都識踢既後備

好似俾我地借走左

老母傷？

正路係米拿 之後係邊爐

係既話Hoever 上位速度都幾快

Red Bull Salzburg forward Moanes Dabour

傳緊呢個

想拆rb骨?

GJ

講緊米叔？

佢防守好差，成日傳失

不過佢過人同推生個波能力係幾好

Milner 最好啦，不過又要 chur 盡佢

米叔就黎頂到唔記得自己踢緊咩位

係阿，話最少缺席一場

今年係曼城啦

最威脅熱刺唔係度

Claim會miss幾多場big 6?

按撚埋層樓 約agent5月睇樓了

1-2 加歐聯

總之就唔MISS 對利啦

仲要傷完之後依兩場見到完全未有態
下場實俾zaha當狗咁撚

米叔打撚死

真.... 好記得米對鏝踢得好差....
希望佢有番態...

牙傾重傷熱狗應該收皮
可以all in 曼城奪冠啦各位

借走佳尼 呢吓幾on9

想知會唔會拎金馬曹打右閘

打Fifa佢好似係攻中黎

本身都唔預熱有冠喇
陣容深度同鏝城比都係差一班以上

唔緊要 呀諾青年軍定位都係中場
上場比vvd屌下就識打架喇

VVD 原來轉左 Adidas

幾時有人諗過熱爭冠

掟啫喱去右邊
摩神強勢復出左閘

求下你 買人啦

放心，一定唔會買，你諗下嗰時啫喱都要俾高普調教足三個月先有正選，點會簽隻閘即食

本來熱1% 曼城99%

無左claim 咪 曼城100%

點解利有舖癮係自製殘陣

我利傳統

好多玻璃人
matip lovren lalala 大師兄 呢D係時候...

2點幾倍得閒買D得閒買D,
季尾就FAT FAT

從來唔當熱係對手

1314爭冠左閘位要用到爛牙高 今年爭冠就到右閘出事

1314我記得癲到唔夠人要叫青年軍，比其他隊屌係咪無人到咁

永遠反fsg

連老母都傷埋 真係唔知好嬲定好笑

Brad Smith 好撚勁架

依個真係經典
個年睇到呆撚左

打左翼對車仔屈到喊

比人掉左去美國

盃仔出球靚波就賣咗幾m

Fsg:傷兵復出猶如新人加盟 最強之人已在陣中

做野做到飢饉三十左
有冇手足願意捐助我呢個山區兒童

我驚jelly好似前年clyne咁
全勤完收皮

成碟青瓜過大海 車比你

泰國捐精

你係無時間食野，唔係無錢食野，請搞清楚

邊度講

應該傷果啲又唔傷

未打鏝個陣仲準備劣下鳩攞冠
家下都係著返條褲唔好冷親

最小我地個第2應該都穩既

而家唯有出基達 希望佢唔好搞咁多屎出黎

屌你老母FSG 大好形勢搞成咁 繼續咪撚買人等星散啦

so7同25古續約代表d咩，係賣貴d呀

通常make us 尖完之後 一定星散
同牛歡喜一定係配咸酸菜一樣 電劣黎

09/10
14/15
19/20

呢個時刻 我地無人可以傷！

今次邊個走

沙拿走硬

14/15係渣士9買人姐，fsg都算有課下金既
好過阿狗小小既

無老母可以賓奴臭軒雙防中，賓奴放波，臭軒專注踢擦鞋仔波

但真係睇撚到嘔血

去慰問下牙樂

英國利物浦大學（University of Liverpool）近日向外國留學生發送了一封電郵，提醒他們在考試期間作弊的嚴重後果，卻因在英文字cheating後特別用中文「舞弊」作註解，令來自中國的學生十分不滿。

20m mkv

歐霸冠軍屌摩

Text左佢了 未覆

間公司名都柒過人

成隊除咗大清之外，就係得屌摩係有歐洲杯賽冠軍

沙短？

哥基係拜果期係咪3冠王

你做乜9

有間管理公司都係叫HENDERSON

第二張相沙狗跳得好高

Vvd 係咁兒un一un都有呢個高度

日向黎

Vvd 1.93m 沙狗1.69 目測沙狗可以跳：
193-169=24cm, 加佢自己個頭20cm左右，

沙狗頂頭鎚可以比唔跳高44cm, 都唔錯啦

咁似key上去

沙狗係咪可以企喺度幫vvd含撚

有d同情阿記

係啵

咁改番, 成隊人都係得3個人有歐洲杯賽冠軍

所以屌摩地位非同凡響, 渣士簽入絕對係好有眼光

當年班阿迷淨識反雲派唔屌高層從來冇泵過水，雲加走左冇左塊遮醜布先醒

摩B

仲撚癲過fsg
但點都唔夠妞狗on9

不敗果期不知睇得幾開心

但其實雲加收購都keep住有重磅, 見得下人
臭燒唔洗講
拿卡法甲神射
奧巴德甲神射
MK德甲MVP
XHAKA,KXXX左閘 德甲最佳11

中前場cv仲靚過垃圾利
真係走都留低咗好好既人腳
不過黎到英超踢成點又第個講法既

睇佢買奧巴就知仆硬街
奧巴係一筆賺唔到錢既交易
而佢定訓身買佢

但奧巴叫做阿記近年最靠得住既前鋒, 最多叫買貴左但肯定唔係錯

上年半季就拎隊內銀靴
今季就暫時英超金靴

本身已有拿卡
過多半年奧巴30歲
佢地個筆7500變左灰
依個就係問題
我地就1500變1.5億
佢地本身老闆又唔比錢仲套哂野買個29歲球員
起碼衰10年

奧巴最少唔水貨，對得起個價既
你睇番上年果兩件標皇
btw阿為左買奧巴要賣勁多人先買到

幾時將基達打造成10號呀屌
與其怨個度縮老細唔科水買玩具，不如諗辦法學點玩手頭上啲玩具啦

事急馬行田，乜都試下啦，大清打十號又得唔得？比啲波夠毒辣

個2件標皇差極40-50m都有人接收
1個30歲速度型前鋒你覺值幾錢

比費明奴頂往個位

套曬d乜野走阿 咪又係後備
本身有拿卡又點 如果拿卡出唔到/狀態咁出咩人？
人地無拿卡都有奧巴
試下垃圾利無文尼費奴 我都唔知邊個頂到

事實係奧巴美羊呢60m救再阿仙奴
對佢地黎講係值啵
正如你75m買vvd救全家一樣咋麻

護到波擺脫到人先算啦唔好再對佢有咩期望

大家交稅左未

仲有半個月時間，比啲時間fsg啦

睇下奧巴夠唔夠膽轉型姐
呀朗都由打翼變正前啦

佢唔係得速度
蛾眉月燙射好撚勁

驚大家唔記得
屌你老母懦夫

隔離同事resign埋 佢啲野又比曬我跟
即係我要做4-5個人既workload 應該到我走

早就走啦，飯都無時間食，會做壞人
仲要ot到咁夜
你e d叫生存唔叫生活

你走左肥婆點算？

咁快就走

有間地產公司都係叫henderson

個陣好似個個都叫你揀呢份
估唔到伏成咁

花紅雙糧後好走

唔做唔知伏既，我舊公司無個成功做多過一年

開名啦

辭職做奶西背後既女人

有無人公司請人

幾時都話俾offer果陣同你講輕唔輕鬆要唔要ot呢啲全部都係9up

一個人做5個人workload野 好似得返走呢條路揀咁濟

差好遠
1隊買左同上年比都係5566
1隊登左頂
如果佢將奧巴筆錢分散2個潛力新星仲有救
保守計老闆唔重課最小衰10年
依家係6隊爭

我醫療卡到依家都未有 我醫生紙都未claim到

我都想問

一係做人 一係做狗

me too

呢啲情況呢，好睇你個team structure係點同啲新人請唔請得切
如果係好靠你嘅，絕對可以扭計要求加人工
扭完再用新人工去搵新工

講緊米拿？
LB RB CM CDM CAM

差好多 米拿落場都起碼仲有10個隊友
我係落場踢曬5個位 仲要冇隊友

我女朋友搵開中大開o個個課程
尖沙咀上堂, 有興趣可以幫你問問, 佢學左兩年幾

M10 F9 S11
K8 H14 S23
R26 V4 F3 M7
A13

下場係咪要咁出

下一場nine up

11
10 9 23
8
5 14
18 4 32 3

今晚幫你問下佢

Hi

唔要龍

老母唔係傷左咩

馬貼應該出到既

18
識貨

中路被中出三十連發，精工會幫獌報仇

龍唔駛揀

ok咁5換成7

眼利

唔洗揀都要出架
上面十一個啦喎

我地玩進攻足球 唔洗要龍的

原來尾場啲飛官網已經sold out

全能足球

會唔會變左個個哭喪

影分身屌摩

再做落去會唔會做到我去刷首抽

你已經痴左線

Alison
Fabinho Matip Dijk Robertson
Milner Henderson Keita
Salah Firmino Mane

Substitution: Mignolet Moreno Hoever Lallana Shaqiri Origi Sturridge

可以捱到尾場先哭喪都已經好勁

馬會嬴冠軍都1.5X倍, 都抵博下

大不了全場幾萬人一齊哭喪

認真

我柒左

負評係比公司名

米拿同bino換位仲好

All in 鏝 冠啦

過埋今星期無兩倍了

放心關鍵時候有沙高

今晚含淚撐泡菜

慣左4個後防
前面都係果堆9 10 11
然後送個沙雞翼加強攻力
又想出k8打攻中
又想有2個防中逗住

一砌完就咁

「利迷軍醫的傷患報告-張伯倫Part 1」

張伯倫在歐聯四強首回合重傷離場，更在開季之初時高普已說明張伯倫必定會錯過今個球季。到底係咩事咁嚴重? 一般前十字韌帶創傷需要9個月時間就可以回到比賽埸上。為何張伯倫要花上一季更多的時間進行康復?

首先我地第一步要了解張伯倫的”前科“ , 他在阿仙奴時期五年內已經多次受傷, 當中包括四次膝關節韌帶受傷和六次肌肉受傷。當中最嚴重的是後十字韌帶(PCL),2次內側副韌帶(MCL)斷裂。因為膝關節韌帶損傷後會對再受傷的風險提高。

利物浦收購前其實一早已經明白張伯倫的傷患紀錄, 但依然進行了這樣的冒險收購(所以點解後來Fekir轉唔到會)。

#張伯倫
#利迷軍醫的傷患報告
#前英國運動創傷治療師的個人意見
#以上內容都會根據一篇文章的立論而作出的引申討論

我覺得唔買費基亞都幾convincing

但呢個位都係要買第個

唔要再見到文尼拖住個波

占屎

師兄可唔可以講下有幾亂

講個笑話

文尼帶波

出摩打 右閘 work？

Sexy Defence

Sadio Mané: “This is not a team of chokers. We will be champions. I am sure we will be champions of England. When I wake up, I don’t go to the training ground thinking we will not win. We are determined to show we are the best team in the league.”

今年嬴到可以掃大量波衫留黎炒

記得上季決賽前啲波衫好似炒到900蚊件
仲要冇章冇字

嬴到起碼上2000

唔敢諗 7過咁多獲知驚

對比獌狗 同阿狗 個老闆 全個腦都係錢
咁多年黎睇得出亨利絕對係好熱愛體育好肯燒而且有長遠計劃既老闆

不過係熱愛同只燒錢係捧球
屌你老母fsg 幫利物浦買人未

季尾哈多士 一般門路 唔會有
黃牛過兩皮

成班利打算見証捧盃
水盃就有

喇沙利 喇沙利～～

獌狗最少肯課金啦

又一day
發現到公司附近有間雙餸飯 42 連湯同凍飲

Btw, 幾時買人

我都發現附近有間32蚊 雙餸

我同事日日30蚊3餸連湯 點睇

食唔食得落口先 點解咁平

西九8樓30幾 18蚊20蚊開始食

燒味飯雙拼20蚊

點解咁平

男仔去AIA一隻公仔都贏唔到真係會扣哂分

韓妹子又收兵

個到間中跳樓死人

我個頭要28

最平係32蚊兩餸車仔麵連野飲 / 譚仔

In 葵廣

葵廣 叮叮假鰻魚飯20蚊

等睇大稅哥入黎開拖

太安樓D野平到癲

唔差架
3年返某親中傳媒 附近28蚊3餸 有成大隻雞脾揀 餐餐都食大大隻雞脾
利申：冇時間食晏

觀塘除咗老麥,有無差唔多嘅平野

公司canteen 36蚊2餸一菜
出面成一百起標

鰻魚飯 普普通通都要6-80
食飯想抖下氣行下 唔想屈係公司食 個人會癲

我食呢間就快食到厭 諗緊仲有咩好食

正咩宗丫 教練心目中排緊Clyne起碼第4右閘
留喺度等被淘汰 Klopp尊重佢意願將佢借走
話唔定打得好下年仲可以俾中上遊睇中賣個好價 一家便宜兩家著
對klopp黎講好明顯陪育用甘馬曹好過嘗試改一個定晒形既Clyne.

太安樓入面係咪有間唔錯嘅賣海南雞飯舖頭

屌,精壇comment?

係,格黎有間雙送飯好L平,好L多送
但可惜我已經無係香港開工

根上20蚊10包冷麵又係可以食死人

有野食,有戲睇

研究下先

老母攬住仔跳 仔抓住網 老母跌死

Fb啲濕鳩page

屌 成日比人買晒d 好餸
剩係想食 咖哩雞同日式肥牛

狗都唔屌啦

唔止依單
好似幾單

先掟傘警告人群散開 西九龍中心男子墮樓亡
西九龍中心患病女攀欄跳樓 插穿繩網墮地亡

西九起碼五六單

要同D學生鬥早去加,一放飯佢地會狗衝去

利子們做咩職業

supply chain

flyg

廢青

迷軒

推得咁慢
唔使問都知冇簽人

靜啦

死左就靜囉

從來沒利份 犧牲當做例行 我慣了亞軍

你以為你燈下 FSG就會簽人?

上年去到季尾先玩幼幼
今季季中已經玩緊
仲要季初買多左幾個人

黨報唔係開左聲 話棋王收皮都唔會買人喇咩

細時唔讀書

傷中堅就Matip即刻好返
傷右閘就Gomez即刻好返
傷多個中場會唔會Ox都好返

有無醫護行業既利子

比人醫算唔算

係到老虎好返

廢青二世祖

唔好

牙琴係唔係到

輓留

我做到暴斃先定利拎英超先

你可以辭職先

屌你老母老虎

G Wijnaldum Knee Injury

咁仲有咩人出到

moreno

唉唔係 一月又崩盤下話

屌摩做吉祥物打氣ok了 踢波無預佢

傷老母好大獲

搵唔到news話傷幾耐

仲有時間可以買人

FSG 屌你老母

支那狗

泡狗

靜啦
未完場架

又係D邊隊嬴都無興趣既比賽

每日一屌fsg

死左

好球

把口賤到

支持

低頻足球咪又係半季就傷撚晒

奶西做scm邊一範？

all

利式崩盤又來了

又真係可以1個都唔買

預咗，係我地成日ff

Mane Firmino Mane
Keita
Henderson Fabinho
Jelly VVD Lovren Milner
Alisson

踢咩足球都傷

好撚賤

好彩龍門未有事

12年個杯佢食左佢?

我屌你呀

同行
In house定 3pl?

睇字

廢中：傷？未撚驚過

好彩我利都有個英超盃擺下

老虎出到咩

<> matip

橙

如果三月前比鏝爬返轉頭fsg全部死撚哂佢

屌你老母fsg真係犀撚利
兩次爭冠爭少少都唔肯買人

打到後備得番Xs 一個

有力子

精壇啲利撚真係屌都費時個個盲撐fsg

挑戰盃

fsg係驚買人磨合唔到
影響隊波啲chemistry
fsg ho ball

趁呢個好機會升多幾個幻幻上黎出多d
扑中左其中一個爆起左既話又可以夏天高價賣出
何樂而不為

fsg永遠是對的

tg個group都一撚樣

股東

好心灰見到今季機會咁好度縮班主都唔肯科水 唔係盲反唔買人 係而家連輪換嘅球員都唔夠

Matip九成得 Lovren再下場應該得

如果班幻幻又交學費呢 而家唔係交學費嘅時候啊ching

基本論調
冇左佳仲有法賓奴米拿甘馬槽

不如數埋摩蘭奴列啦

交完學費可以幾十m咁賣出去有乜唔好

文尼分身

Btw 拉費奴打攻中 力子打中鋒都可以
或者力子打右翼 沙拿打中鋒

再唔係力子中打左翼 文尼打返右翼 沙拿打中鋒

sif 邊爐 中堅

估佢唔到

可以VVD x FABIN雙中堅

真係估唔到

咁先呃到人貨金

Yes
Not pink no good ah

乳暈黑啫 可能粒lin pink呢

曾落空 先知我 因為愛 曾經多英勇 😢

ban, bye bye

正！一次過ban鳩曬你地班利撚
還我利post清靜

Yes

more

BREAKING : Nabil Fekir has reportedly handed in a Transfer Request. #LFC

去轟?

邊忽似

Ryan Babel: Fulham sign former Liverpool winger from Besiktas

佢竟然32歲返黎英超踢

車買higuain,唔似係
可能去未來隊掛

去邊就唔知，但我肯撚定唔係利物浦

old news is so

好辛苦 想叫春

sor 啱啱先睇到

有冇人去睇ed sheeran

迪迪尼

黎到我切

咁你一定唔洗切

我都好辛苦

再去埋車既話 冬天巨額簽3個cls

玩撚咩

德甲意甲求其執件普普通通既右閘得唔得
助攻唔駛勁, 防守意識正常就得,
最好可以打埋左閘

全部都係9up source嚟 收埋條撚啦

連痾班主咁度縮都話想借james 增加中場兵源
點解利依家叫做爭緊冠既關頭 f$g 連比利子打下丁既fake news 都冇

傳聞好似熱狗都出左價

嚇死.睇錯nabi keita

Fekir打得好好地為乜季中要走
呢個news真係流到唔恨

當呢個news係真
熱要買都唔會係Fekir，係都簽前
車搞緊西瓜，Fekir真係走應該係拜仁？

總之唔關利事

希望買到

FSG班仆街有幾可俾到好既suprise俾利迷

所以一月窗就算鳩算啦

借走佳尼算唔算surprise

算

壞既suprise

成班怨婦，有無睇阿狗個po呀，原來fsg對我地已經好好嫁喇，咁唔知足

早兩季佢地買到山狗果陣唔講
上季佢地就連入兩個世界級前鋒
我地就賣球星

雲加出 4千萬+1鎊
需要可憐嗎?

fekir 1g1a

不過里昂已經連續幾場對中下游贏唔到，前一場佢12碼射出界累到輸埋波
加上佢今季斷斷續續傷咗幾次係事實
唯有睇吓廢中暑假有冇更好選擇啦

wilson都1g1a

球罰球有軒既影子

痴撚線 一啲買人既新聞都冇

你仲痴線 以為會買人？

Wilson

唔賣唔借走都要還神

睇transfer news 車話要買呢個嗰個 利就咩撚都冇

何蛇：廢中挑戰比賽難度

James Rodriguez has reportedly decided to agree a transfer to Liverpool ahead of rival suitors Arsenal in a big news story emerging from Spain today.

Don Balon claim Rodriguez has decided to accept an offer to move to Anfield, in what could be a huge move for the Reds and a boost to their recent progress.

唔撚係掛

你唔係信下話

唔會buy, 用xs 一樣功能

依家冇咩用

可以3m塞住班球迷口 之後唔買斷

安利簡捧盃了

賣SLK就係為咗佢
你地唔好再屌FSG喇

DLLM你當利迷儍㗎
點會買人吖

精壇一陣就維穩
唔講咁多fsg好波

黨報好快跳出黎呈清

cap哂 等緊fsg買左占士鞭死你班垃圾利撚

Welcome
Loved to be binned c

求binc

Liverpool binc

簽到人我唔介意俾人bin
屌鳩你F$G

快點鞭打本王

買到james我紋佢名同no.係背呀

同一個位基達同沙基都打得，要james 把撚咩，雖然唔信真係會借

要後衛阿屌你老母

之後歐聯要對返
會唔會咁憨鳩賣俾我地啊

咁vvd k8 都係錢黎既...！

Vvd 加Alison 都係等如古仔咋

阿仙奴老闆係仆街，但唔代表fsg就好囉，買人呀Dllm

歐聯要對拜。傻既都唔信拜會放人比利

軒

謝隊真係型

影個相都勁有氣勢

跟！

完全冇用
條友雪同傷左好耐
起碼要半年解凍

next year

可以賣貴啲
轉個手就賺

AB 好有霸氣

喺利出走都即刻有盃捧

Lulu 2017 一走即刻有超級盃
古一去就有西甲同國王盃捧

學翁金鏵講波:
對眼, 個精神面貌你睇得出係有火

呢個真 一望張相就覺得謝隊好撚型

其實買James 唔係要同蝗馬deal 咩

蘇好似三冠王

傻既都識揀

都冇錢買條毛咩

moreno 下年會有咩杯呢

垃圾另計

舊時班人點解個個都咁型 依家個隊長...

借占士係要同皇馬傾定同拜仁傾
如果同拜仁傾 人地點會放俾利
俾佢歐聯倒戈入波咩

Fsg真係有興趣先算啦

好想試下搭上你

又反

球員唔可以同一季歐聯代表兩間球會上陣？

改咗係可以, 但會唔會比利物浦

唔會喇, 何況個老闆叫FSG

人地車仔爭四都傾西瓜恩
我地似乜撚

我地爭五 落去熟悉既地方

正

Loan 古回來啦

同當年阿狗賣隊長=有冠一樣

總買前場 邊有位踢

屌你老母咩

何時嘆氣 何時落淚

預約得真太亂 現在很忙

我現時自己肯做飯?

【Wilson 其實踢乜位？】

好多人都想知，其實 Harry Wilson 今季响打比郡踢咩位？列斯聯領隊比爾沙開咗個記者會講佢點樣分析對手（仲自爆派人偷睇其他球隊操練），入面有張圖睇到，今季打比响唔同戰術，用過 Harry Wilson 嘅唔同位置...

一定冇可能來利物浦

買人即是賣人

歡迎bin

Ff少陣

林伯都幾勁
已經成個戰術大師

名唔重要清係咪到

有冇手足知老母要傷幾耐

星期六日睇viutv nba真係成日聽到呢句

成日笑鳩我波劈柴

同team唯一一個做野既teammate都話遲下遞信
即係我一個頂7個人workload
跳樓都唔掂呀今鋪

當你望歐決既k1眼神，你就知對眼係睇得出一個球員緊唔緊張

同佢鬥快遞啦

走啦都係
佢keep住無請番人定點

job ad照出 但你唔會見到有interview

Liverpool are reportedly edging closer to signing Red Bull Salzburg striker Moanes Dabour

Vvd 同米拿都有果種眼神

閘呢屌你

Werner 呢

去咗西維爾啦

係獨有霸氣概戰士概眼神定渴望勝利概眼神？？

呢個波人地fake一fake 由西岸fake佢番去東岸

轉會窗開咗未？
係咪利市有時差？

Wiki都出埋去手球隊喇

笑撚死

Wow 這幾天恐怕要工作到特別夜沒法轉～

呢個真

岩岩偷睇車po
人地好似傳又借西瓜恩 占士同買bailey

佢個身體言語話比你聽佢ready定唔ready

Dllm fsg buyan la diu

唔好盲反
fsg 一早做左野啦
賣人外借最快手

No news is good news

隻狗就jump

除左屌摩 仲有咩人會賣/借

西瓜好似deal左

dllmfsg

回收wilson算啦

西瓜無咁快咁易
要同時4方都ok先得
ac 袓 車 西瓜，好L複雜
仲未計車想女人達去馬會

如果豬蛇有90分鐘體力 一定好屈機

ching今年拎唔到英超，下次我地仲有機會咩

為何還未看開

Next year fuck die fsg

next year is fsg year

買鳩射仔占士 plz

James真心幫唔到太多

點會有big name黎利 諗下好

根本無需要 左右閘位同10號位 先最重要

走啦屌
仆街公司
我果間都係咁上下

免簽基奧特都好吖
咩人都唔簽

真心覺得如果James 來，會好用過狜狗，

又有遠射又靚仔可以賣波衫，

不過而家唔知放佢去邊個位好，

位置又同沙狗有d 重疊，不過諗咩呀？

都係唔會買㗎啦fsg

James 唔算10號咩

James咪10號位嘅表表姐

打返4231 f9正前

乜家下拜仁無位比占士踢咩？
放啲咁嘅流料撚唔到利迷架喎

皇馬都唔賣俾利啦

James打唔打到右閘

Come back cou

正常 根據規律，利聖誕冠軍跟住最後第二嘅下一年就係車仔奪冠

歷史不斷重演

事實上季德甲mvp今季係無咩踢過嘅

有冇問過旅行社

占士
勒邦占士都ok

James係廿三號

法賓奴真係fifa契仔

James 係前鋒黎 好似係

叫老闆踢波

利係做big bamex
唔興買bid name

基本上所有transfer new都係fake news
最後咪又係唔會買人

高空波單手接實

唔洗打籃球果時 黎幫手打下後衛ok?

高空波完全嬴曬

真係駁唔到 利只會買2線跟住幫佢地打上1線 之後賣比人
我利係球星製造機

雙手又得

單手又得

一次兩個波又得 死未

柱躉前鋒 好似仲幾高

等緊JP澄清

睇好阿諾成為下一個big name

好用，但易傷到咁，出得幾多場

前面果3個已經開發完成✅ 由2線變哂1線big name 今季如果冇冠 大家準備好返去黑暗期未

「向前傳啦妖」

又暗暗反

冇追post ，James係真係有報紙吹定只係利巴打 FF

XS 可唔可以踢左翼？
冇睇開拜同屎

屌那星 等左成10日見果份工都無消息

10 years challenge

係餐廳大笑左出黎
唉 不過好慘

做研究?

Hr 做野好慢 等夠兩個星期
邊做邊搵啦 唔好等佢

又唔限走步，想走幾多都得
臂展夠長又打得龍
打過美式足球，(好似係四分衛)視野夠好
要短途爆又得，又唔使全程身體碰撞
唯一係無冷氣會中暑

好喇，

Fsg唔會買人架

唔買人唔緊要 唔崩盤就ok

報紙ff

十年人事幾番新

左閘都打到

7號果隻james

做sell屎

First in見果個經理黎 話2個禮拜內會second in見埋老細 等左咁耐都無電話

股東要出山救利

慢覆先好 急住搵你請你 大機會係西工
做到仆街

可能有replacement

Firm左 second in定 客套說話先

轟保前四就買big name,我地賣當家球星
鏝穩英超就高價買拿樸迪補後防深度，我地就自己拆走自己板凳深度

屌

長洲東灣泳灘發現豬屍，今早(17日)10時27分，有市民在上址泳灘上，發現一頭約3呎長的豬隻屍體，由於擔心是大陸病死豬隻漂洋過海「登陸」，於是報警，警方正封鎖現場調查。

人工都問埋
問埋幾時返得工
我諗緊係咪我唔可以即時返就唔請

新年賀禮 多謝蛆國

沙士

搵多幾份

依個情況我試過一次

希望你唔係

呢啲唔可信 一日唔簽紙 一日都係假
我比人撚過好多次
其實佢對住個個 都咁講
巴打可以望多幾份廣告 準備

買james啦屌
10號

mane firmino salah
James
fabino lomo
jelly vvd gomez taa

買股東plz
買左唔反股東一年

xs 呢

bench
xs keita sturridge mignolet milner hen
搞掂

hen 換matip

原本我都係咁
但hen冇bench又好似過份左

打龍

轉身射個三分波

單手掉個波去對面龍

can子都有盃捧了 垃圾利

屌呀 咁多負評

邊春個can子

你d字太樣衰

賀歲盃2019今日舉行記者會公佈詳情，戲碼將由香港飛馬球員與各港超球隊外援組成的港聯、與有意大利球星柏利在陣的山東魯能、有西班牙王子費蘭度托利斯帶領的鳥棲砂岩、以及大洋洲聯賽冠軍奧克蘭城合演，冠軍獎金為5萬美元。
有冇人去睇費托

Harry wilson carry到打比郡 得番30分鐘可以逼和到修仔 一入波一助攻

垃圾車都借到希古恩

d隊好唔吸引
但有費托
不過通常得半場睇

有時間食飯
孝感動天

巴打其實你呢份做咗幾多個月

4個月

叫肥妹餵你喇

hospitality 有冇巴打買過？
要印埋張野入場？

我都係啱啱先落街食飯
已經係下午茶時間

岩岩姐姐主動關心我

廢青收聲啦

屌我返工架
忙到而家先食

佢一心跟沙拿
邊似高普養開25仔

沙利先岩

唔想知 我剩係想要豬蛇

諗咗一陣....仲幫你解讀做「一心跟隨沙拿神射手步伐」屌...

我要高洛巴尼

睇錯巴洛迪尼

係得我地最唔需要
我地依家需要D超新星後衛
等VVD退可以佢接班
如果2個都27
一齊退搵人接真係難

爭緊冠諗咩接班阿
接班咪有高美斯囉

依家高洛巴尼+VVD

5年後
高美斯+阿積士幼幼

咁撚快諗接班

睇fake transfer news
不如睇fake taxi

ajax果件成億半都黎，金童呀，點買

Vvd如無意外起碼講緊5年正選咁快諗接班

其實諗唔明 clyne 有咩唔好
英撚，防守好，穩定，配合到
雖然缺點係進攻黑洞，但球壇又有邊幾個做到攻守都掂？唯一解釋就係紀律差
而家買右閘後備都唔知買邊個好，老嘅又未必肯坐後備，後生嘅又要交學費

吸毒

差唔多
3線都係
一定要簽D22~3以下既超新星

我地個Hoever都喺阿積士幻幻

fm 咩 買超新星返黎買你坐後備然後杯仔正選

無架喇 望就望camacho同hoever 可以快啲打得起

前場咁多個位唔傷都唔夠人踢啦
仲諗中堅

鏝城反cup
獌聯反彈
車仔借前鋒
熱刺繼續強勢

我利幾時買人？

愛惡既野係咁，即係路夫雲條撚樣搞三搞四都無事，沙高疑似食禁藥就永不超生

阿狗呢？

唔識形容 搵巴打接力

22連不敗

高層震動

斜恩FAIL左MEDICAL

鼠報你都信

諗住今日去康泰問問

轟有咩好睇
去睇主場歐冠仲好
睇下抽唔抽到巴塞

咁岩放假

巴塞聯賽飛係咪易買？

又造星

睇唔睇費托好

Nananana.... fernando Torres Liverpool no9

好喜歡f9

係歐冠過完拜仁睇下抽唔抽到對巴塞再睇
歐冠真係真打
英超我感覺今年流流地

睇！ 係咪淨係上網買？

好大機會係紀律問題，高普從來唔忍紀律差的人，沙高係例子。

寒潮天氣圖好難學睇 學左成個冬天都係半桶水
幾時先學得識預測有寒潮

努力d啦

唯有咁諗啦
可能真係有啲嘢你同我都唔知，但係廢中同球會知

睇阿正啲圖算啦

Why not both

我地全英超第二後生
都諗接班

就算真正專家識睇
都預測唔到啦

補強啦屌 接咩班

一至兩星期內既寒潮點會預測唔到
香港人眼中randall級別既大交合都做到啦

唔使諗

入場唱歌

著車仔波衫

Dllm

屌簡只係走左半年
就捧盃了

九州通街都係佢嘅海報

Model係ig送衫
邊個想要

post wilson post到厭 都未回收

最驚佢返到黎最後又係冇得比佢踢

都係會賣多

肯撚定會賣,唔洗諗會用

真係賣，我走去英國晏菲路門口拍片大叫屌你老母FSG

Suso強化版

康華

咪撚賣 wilson 啊屌你老母

九成會賣

過20M實賣

佢英人?

個樣咁似 torres
擺明西班牙人啦

應該有30M
佢依種連半成品都唔係
養/幫好會好似TAA咁交好多學費
而已經有TAA再黎多個真係唔掂
不如賣左佢+回購
真係打起再買
打唔起就用賣佢筆錢買個成品用仲實際
所以一個下場
賣硬

計英青訓

點諗都應該要留 wilson
正選 mane salah 唔會變，後備翼得 shaqiri
wilson 勁過同期 ojo kent 咁多，留佢就唔使買左翼

佢頂唔頂lalala

賣wilson啦

有馬高域咪夠哂數

抵你發達

wilson證明左自己有下游正選實力，後備可能都未必肯做

發撚過稅佬啦咁識做生意

凍到失哂理智

TAA其實都可以賣
有甘馬曹

全隊都可以賣
有青訓

係 無話無左邊個唔得

深田恭子定北川景子靚(吸引)

正=恭子
負=景子

無錢比紅襪就萬萬不能!

狜狗都交左好多學費

起馬番黎做一年後備先
之後沙拿會唔會仲fit緊都係未知之數

上季CC龍係英冠夠打到識飛啦,吹到一億,今季係英超

正皮是我比的

冇眼光

暫時北川景子5比1領先緊

深田恭子無咩氣質WO

淨係心口都要比正皮la
仲未計女人味

出去打正選有機會打得起/打唔起，但留係到要文尼/沙拿是旦一個重傷長抖，再加沙基利受傷先有機會出場（詳細條件可以睇阿諾點上位）

波緊要d啦

拳怕少壯

恭子太膠喇，整到佢老母都可能唔認得

景子jable好多

賣哂一隊 用全隊u23頂上黎啦

個樣淫撚到

懦夫專心攪酒店，唔好踢波啦

NO LIVERPOOL RETURN FOR COUTINHO

Liverpool have no intention of re-signing Philippe Coutinho from Barcelona, according to the Daily Telegraph.

wow左未

明眼人一睇就G啦

買人未 屌你fsg

又唔係無錢 今季拎到冠賺到你笑啦
Fsg醒目少少得唔得

冇圖你地都可以討論咁耐
厲害厲害

腦海入面大把圖
恭子同景子喎

簽到臭燒真係j死
可惜一d風都冇

你知唔知佢幾＄人工

減薪黎奪冠吧！

佢撚會黎玩迫搶9跑咩

個個10號都唔會跑嫁啦
而且打中下遊依加都唔會逼

牙正有無圖呀

依加隊波就係太多波牛
有臭燒打中下遊✌🏻✌🏻✌🏻

佢變左gay
你仲叫佢po 圖

幾時有人打柒條雨果，好撚煩

Block咪算

過街老鼠仲理黎做咩,成日覺得自己文筆得,懷才不遇咁
得罪講句,好似何wayne咁,真係有人睇,你洗撚咁樣叫人睇廣告
何輝一拍埋去,咪睇到個分別lo
好似理性分析分咁,你就真係睇得出咁每次做片前都做灑球例分析
睇ddg條片都睇得出佢點用細節位講番ddg有幾on9
結論係你真係有料,係咩地方都上到位啦

我唔信

條廢人之前喺舊登發誓唔會嚟連登

阿正

想知多唔多人會去f9接機

留意到尋晚Wilson打左翼

What is the difference between a book and Tottenham?

利唔係好好多

恭子 細個J時唔係咁樣

最近睇本田翼套劇, 靚左咁多

我

個樣膠左好多

不過都仲好J過北川

個腩

以為你講本田翼

Karius
Degen Wilson Coates Kochesky
Poulsen Aquilanj
Markovic Adam Jovanovic
Balotelli

阿古換戴奧
拎走adam，換迪奧夫踢雙前鋒

降班都似

仲有個希臘佬

禾朗連呢

希臘佬算係咁啦
又入過下波

Bogdan > karius

jones > bogdan > karius

Ho baba

禾朗連定卡路爾

4大尖刀， 巴神，卡路爾，禾朗連，波連尼

羅比堅尼

本田翼 短髮無雙

見到係地鐵都忍唔住笑

因乜解究當時入咗件禾朗連

老實講四個裏面禾朗連叫做好小小

免費 新烏克蘭軍刀

到宜家都覺得巴神完全踢唔起唔關佢事

因為果時都冇正宗AMC
冇記果時錯狜狗練緊狜一招，$terling玩內切
跟本冇人供應俾佢

最驚廢中真係覺得夠人

你冇講錯

人數係夠，不過太垃圾

卡路爾勁過禾朗連啦

尼哥 呢

幅圖係季前...
上一季季前既法明奴其實個肚腩都係咁...

Ngog喺F9傷果陣都叫頂到幾場既
同埋Ngog買返黎都係1m定2m 唔期望D咩啦

林拔

係啦
卡路爾其實係同身價不符者
講廢近年應該係禾朗連架喇

C9起碼試過一條友打爆過鏝同軌
係衰玻璃

佢係卡數個排頭頂腳踢好撚勁
真係衰玻璃

c9對西布朗有球單刀我仲記憶猶新

嗰陣要孭住3500萬先生呢個名都搞到佢好大壓力
踢唔返係卡數嗰陣既表現

10號仔
睇返完來免簽黎

12年季尾果期其實唔差仲入埋國家隊，係羅渣士季前放走佢搞到冇plan b 用

佢同糟糕真係近年最垃圾既十號

屌你老母
諗住上嚟 j 下轉會新聞
點知討論緊班垃圾

算把啦u

joe cole仆街黎
走左仲要唱

咁唔係有咩傾
反正都唔會買人

本田翼 當年睇gto好正

可告別王子～賣埋尼哥～

ox子 2月點歸

屌你 假利
我地點會有轉會新聞J

100分下個月出得?

2月正常操練炸

糟糕場場七十分鐘冇氣係到差腰

Ox子之強勢回歸 ！ 有如強援加盟！

我淨係識大胸翼

太空翼

踢得應該都開始季尾輸波人生

叉腰仔

又唔係未試過

糟糕好似第一場就拎紅牌

短髮先係重點!!!!!!

我印象中佢唔廢嫁wo

希臘神塔喎
係轉身慢d 不過高波幾好
作為第三/四中堅算唔錯

神崎麗美

本多翼就識

Gto 1好多正妹

唔知wow 左未
美欺下個星期就可以回歸
戰術大師有右閘輪換用了

大家如果有佢都肯定唔要我了

仲未計山治以為有乜計所以扮傻仔
原來真係傻仔黎

覆錯PO

打一哥鏟到爆炸狗收咧

OP撚

Andy Robertson being rewarded for his outstanding form at #LFC with a new five-year contract

Robbo 簽新約

簽一線左閘

又係續約沖喜

唉既然都唔買人咁唯有望全部快啲傷好歸隊上力

Daniel Sturridge leaving #LFC in the summer according to Paul Joyce.

Anything Liverpool‏ @AnythingLFC_ · 1小時1 小時前
Nabil Fekir has reportedly handed in a Transfer Request.

去車?

Alberto Moreno & Daniel Sturridge will both leave Liverpool on a free transfer at the end of the season, with their contracts scheduled to run out this summer.

簽約當買人？當我地 net spend boys 傻仔咩

9up source

Net spend boys嘈到失聲啦就快

Paul Joyce says that both Sturridge and Moreno will leave Liverpool in the Summer.

簽咗左閘啦！仲嘈？

成日都係咁

長留利記吧

佢賣唔賣到40m

英甲料頂盡4m

希望5月拎住個冠軍走

賣咁多人 一滴新血都無

13-14 個史杜烈治😂😂

唯一好消息係咪屌摩躝

世事豈能盡如人意

我愛啫喱仔

To利撚

世事多變，豈可豈可盡如人意，我一切決定都似係冇乜意義，我拍住心口，不可不可再失敗，老虎都要得嘅得嘅得嘅得嘅一定得，唉，嘥氣。
世事多變，豈可盡如人意，我一切決定，都係痛苦怨言，我試過灰心，也經過失敗，但世人始終不滿意，始終不瞭解，唉，嘥氣。

嘥氣

屌你老母仲未買到人?

今晚9點9viutv有連登女神，大家記住睇電視

邊位呀

續約當買人

小豆條女好撚正阿

1001

續約即係賣啦

hendomylalala

續約等於簽人
幾年前既阿狗

史獨份糧都12萬，清左先有條件簽人

賽事票價分別為$480（劃位）、$280和$180（特惠票），全屬兩日套票，可以觀看全部四場比賽，票尾可於特定贊助商消費時當$100現金使用，門票今起在購票通發售。羅傑承期望優惠的票價可以吸引更多球迷入場，估計至少會有五成人入場，目標為坐滿大球場八、九成座位，亦不擔心初三與賽馬撞期而影響入場人數。

咁耐都簽唔到人，執撚柒佢啦

賣身契

半年後可高價賣出

肯撚定一早續左 見俾人屌唔科水先放出黎沖喜

就快爆post

爆